識咗個女同學，但係冇話題傾

互相介紹完就冇話題傾
完全係dead air
各位巴打絲打有咩提議可以keep住有話題傾

再互相介紹多次

how are you?

Lm

首先你要知道人地興趣係咩

Ok

Good

其實我指介紹既內容多d
等大家知對方有咩共同興趣

你楂架林寶
佢會主動諗話題

住邊？電話號碼幾號？有無男朋友？

信我 開口問哩3樣嘢實無死

I go to school by bus.
How about you

見識過有男神級
啲女主動chur開話題
我講左咩你自己諗下

問下佢點睇D毒撚 交流心得

Show 自己價值

正解

慢慢問啦屌你老味

冇追post?

問佢個閪幾闊

今晚扑野夜唔夜

直接問可唔可以扑野算啦

講下新聞囉

i am fine. thank you
and you?

會唔會好悶

訓左個女同學

梗係唔會啦你同佢講財經新聞咩

直接約佢出去睇戲食飯

我有買股票
Daddy比我
升緊

試過
之後佢block咗我
好灰

咁又可以試下喎

住公屋咋

曬命呀下
我租屋咋

見面啦 逼住就有野講

羅定偉？

Hi

No

識埋右就會有話題

唔識睇字？

識右都冇

屋企廚房幾大？

咁都叫識左

15呎
公屋

點叫識？

我指你可以用黎同條女做話題

直接問佢做緊咩

下個星期得唔得閒
一定要問下個星期

佢話唔得已可收皮

再忙都要食飯 邊有可能下個星期都約滿

傾計個人認為一句都唔駛傾

你冇內涵又唔熟越傾越死

friend 前性行為未聽過？

你係唔係處